[千鈞巨岩(二)] 2017射雕英雄傳 (40) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

射鵰英雄傳．新舊大對碰 1983 v.s. 2017

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm
[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳 (16) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸] 2017射鵰英雄傳 (17) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸(二)] 2017射鵰英雄傳 (18) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔] 2017射鵰英雄傳 (19) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(二)] 2017射鵰英雄傳 (20) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(三)] 2017射鵰英雄傳 (21) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(四)] 2017射鵰英雄傳 (22) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(五)] 2017射鵰英雄傳 (23) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人] 2017射鵰英雄傳 (24) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人(二)] 2017射鵰英雄傳 (25) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主] 2017射鵰英雄傳 (26) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(二)] 2017射鵰英雄傳 (27) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(三)] 2017射鵰英雄傳 (28) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾] 2017射鵰英雄傳 (29) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾(二)] 2017射鵰英雄傳 (30) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經] 2017射鵰英雄傳 (31) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經(二)] 2017射鵰英雄傳 (32) TVB星期一至五8:30pm
[雙手互搏] 2017射鵰英雄傳 (33) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題] 2017射鵰英雄傳 (34) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(二)] 2017射鵰英雄傳 (35) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(三)] 2017射鵰英雄傳 (36) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊] 2017射鵰英雄傳 (37) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊(二)] 2017射鵰英雄傳 (38) TVB星期一至五8:30pm

《射雕英雄傳》2017 · 鐵血丹心 · 演唱版

多年來演過黃蓉的女星便有米雪、翁美玲、朱茵、周迅及林依晨，網民又最喜愛哪一位呢？李一桐又能否力壓前輩，在網民心中留下印象。

當83版另外2首主題曲配上17版射鵰mv

一生有意義×17射鵰mv

世間始終你好×17射鵰mv

視姦

傳位

冇人開

呀七公你可以再精神啲

以前既人 師父＝第2個老豆
會叫徒弟做孩兒

依家師父＝收你錢

每一個世代，都要有那一個世代的金庸劇。

三哥稱以前好仰慕曾江飾演黃藥師這個角色，所以好開心今次由自己演繹，他說：「黃藥師是東邪，有人評我太正氣、不夠邪，其實每個人心中的東邪都不同的，但我覺得他做事不按規則，樣貌不一定邪，多謝造型幫到我，大家接受到，我就有交代。」 - See more at:

出場

七公

岩岩有性暗示

本來靖兒做

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

以為七公想屌佢

7 公冇屌蓉兒

濕九港女黃蓉

子非魚，焉知魚之樂！不甚唏噓的是我們，含笑滿足的是我們摯愛的靖蓉！

遇見郭靖， 是黃蓉的幸運

我就是喜歡《神鵰》裡的黃蓉

黃蓉的家國情懷究竟是完全源自郭靖還是本身就有一定的家國意識的？算不算女俠？

黃蓉選擇了郭靖

黃蓉愛上郭靖卻不喜歡歐陽克，其實跟黃藥師有關

如果張家口的靖蓉初遇換做旁人 可能無法擦出如此純真的火花

勇敢與郭靖相愛的黃蓉為何反對楊龍戀？

黃蓉愛郭靖多一點，還是郭靖愛黃蓉多一點？

頭先仲以為七公 要女女女黃蓉

老頑七公

有咩可以幫到我

師傅, 你做乜望住蓉兒心口呀

咁耐都冇新post sosad

一桐世界第一

gj bro

淫眼

含

快d幫七公含先啦

人地清澈
你污...

蓉兒

七洪個演員係咪香港人

吐痰了

七公真係識扮野

打狗棒法
蓉兒level up

想姐, 又冇做 , 邊個唔想屌靚女

吐射好D

7公根本冇事 好似係

唔係

蓉兒平時都玩得人多, 而家比7公玩番

其實之後靖兒同歐陽峰係點黎到呢個島上面 呢套冇交代到

蓉兒咪又係咁呃佢武功

點出announcement?

有少少似吳鎮宇

即刻彈起身

七公瑞典

乜依家唔係乞衣都做到丐幫幫主㗎咩

瑞典人

要做幫主喇

打狗棒法來了

黃蓉無打狗棒法
係之後根本做唔到最頂級個堆勁人
只係二流頂一流底

做乞衣要面試架咩？

冇人知架

七公係咪終於陰到蓉兒一次

之後都係

滿內力用亀波氣功都打贏你元氣彈

打厹棒

揸住碌鳩如見幫主

淨衣派都唔係乞衣

七公心諗重唔撚反次蓉兒

蓉兒真係無波到一個點

邊有人笑住黎耍棒

陣間比克仔開苞

真係好靚呀蓉兒

15歲幫主

報到

憑碌野同枝假9

得粒的

丐幫第一位女幫主

口水

顏射

黃蓉公廁

班乞衣跟佢十幾年咩都冇

兩條友跟佢幾個月就想傳位

又矮又無波

我想要蓉兒件軟蝟甲

全部男乞兒會一齊扑你

感謝祭

大將軍你識條鐵咩

一人一劑

要比全部乞衣屌！

AV版所有乞衣都會向蓉兒射精

黎長老

36集先七月十五

一齊顏射蓉兒

棍棍都打狗架

我做件軟蝟甲ok了

件甲畀你 蓉兒跟我

第一代幫主是誰?

中蛤蟆功同蛇毒 7公仲行下彈下派埋膠
好武功呀

乞衣公廁

拎黎自慰都得

吐左痰啦？

學完打9
咩排位

七公：其實...我真係講緊狗

佢係咪講比克仔聽

都係廢

有冇高清

三十六路 百人斬

係 都唔知點解咁多人鐘意 又老牛聲

型呀

起歌

三重桐蓉

肉棒打雙犬

日本仔有冇出金庸av系列

最7真係學棒呢幕

頂級技能

冇拍到

蓉兒1開始都扮過乞衣啦

念慈晚晚係趙王府⋯⋯

我識打9棒了

點解唔係傳口訣先

gg

有冇人答？

又cut

蓉兒打果陣都咁靚咁得意

四鬼

唔可以
我係你師父黎

呢套好似冇吐

克仔

毒撚門口偷丁

克仔黎了

偷睇練玉女心經

學打狗棒個度

克仔搞事

克仔等咗好內啦

玉女心經

嬌俏

克仔又出黎派膠

唔係去左條村咩

姦蓉妹妹

打狗棒棒已比蓉兒了

咪俾套野迷惑左，歐陽克強姦犯黎

第套有冇

蓉兒有冇拎過枝打狗棒自慰?

念慈自殺兩次都唔成功重7

走佬
咩事

打狗棒都算神功

唔理七公

玩完了

女女女得

失身了

咁高跌落去都唔死

狗 vs 蛇

molamola

又中穴

克仔又摸蓉兒

依套洗白左好多...
原著係島到鬥左幾日

時間停止

冇七公係到會點

玩完

終於要被人女女女

劇入面差d捉番去白陀山

以為篤加拿大

不自量力

點穴

桐桐耍打狗棒好撚優美

無靖哥哥都無視

楊康咁高跳落黎都冇事

唔好呀

已經好過隻g

agger

7公仲有積威，可以嚇一嚇克仔

好香～

女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女

中出100連發
克仔分分鐘有性病

唔係有件 貞操衣咩 會咁易比人點穴?

歐陽芙

仙女下凡

劇唔可以太衰仔
全世界都洗白白
單睇依套劇 會覺得六王爺 楊康 克仔都正氣

一開始咪講左成日強搶女人...

點解之後唔一早話自己識打狗棒法
要等兩個長老死左仲要再講一大輪

傳比郭靖既話
要學幾多個月

冇得輸

終於要生楊過打金輪法王了

但每次點完穴都忍到唔寫甜野金庸都幾忍得
如果係依家講故台果啲濕鳩故實屌撚左

點解金庸系列冇av

西毒教左佢輕功嘛

女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女

七公..救我呀

咪孜係公廁

比人點佐穴
岀唔到聲

好想跟蓉兒學打狗棒法

痴撚線
無波都搞

認真會姦咩

尹志平身為名門正派都忍唔到，我就唔信克仔忍到手

咪係

根本點穴就係立心不良

瞬息千里

點睇都唔會覺得佢地正氣下話

點左穴
之後郭靖睇天斗七星自行解左

套輕功周伯通都好想學

男人都大波過黃蓉

你左玄鐵劍 都無手打j啦
專心等你十六年啦

我要！

歐陽芙同歐楊過到底係咩關係

so?
佢話係捉番去跟住提親wor

唔准搞我蓉兒

返去同黃河四鬼玩5p啦

有無學過揸波龍爪手？

又如何

周伯通

黃蓉已經係金庸咸故常客

有冇AV劇情係講點穴？

無記錯既話，書無寫過想傳比郭靖，一心係想傳比蓉兒

答到你個堆你無視晒

呢套講到六王爺想要人老婆殺人全家都係為左愛
明明罪大惡極

同父異母

依家歐陽克已經遠不及郭靖

話要解左佢件軟蝟甲喎

書寫 佢本身闖入洞中 想殺7公 黃蓉要一次一次引佢出去

呢套嘅楊康「人」好多
似對念慈係真心
又靚仔 （尤其是一開始比武搶親果一幕）
我係男嘅都覺得正

一野會唔會廢左d

洪世伯？

柒克

一Google就勁多金庸甜故

吐血了 師父

cut左

又篤

最多只係冇咁黑
冇可能係白

篤波仔

Gay test

克仔真係柒中之霸

cut咗

克仔呢d人點到穴應該

Cut左咩？？

百發百中穿心渣波龍爪手

七公 阻人扑野燒春袋la

七公死極都死唔去

就算佢姦其他女, 佢都冇對蓉兒做D咩, 仲要救左佢同7公, 但係蓉兒仲成日唸住殺佢, 點都唔合理啦, 會唔會想殺救命恩人?

有件甲，姦唔到

最後一分真力

冇

就咁睇單論智力七公唔比黃蓉差太遠喎

本來冇咁傷
你睇你...

小龍女咪有

好似有挑逗蓉兒嘅鏡頭

克仔同情區
正式開始

歐陽克係島上係想殺七公

七公不嬲醒目仔黎

黃蓉真係累人累物

克仔要死了

姦唔到就係好人...係咩LOGIC

克仔斷腳啦要

斷左腳餓左7日都可以點恩人穴意圖起雙飛

要斷腳啦

斷腳了

舊巨岩唔係幾巨喎....

收皮克

窄撚死佢

克仔係咪準備比石壓

叔叔，我痛

唔好殺人喔手

書寫係一個仆街黎架

冇咁快死得住

師父

斷腳啦克仔

克仔武功如果係神鵰會係咩level左右？

叔叔，我疼

之前單新聞條女比人姦左連登仔都話係條女唔岩啦

七公不嬲聰明

克仔好慘

烏低身

克仔係淫蟲 唔好比劇影響

克er

應該係霍都

後尾 兩毒 會食七公尿既食物

就斷腳

08版個舊石正好撚多

克仔準備斷腳

係咁
係香港著衫少布就係G 要比人屌

斷啦

克仔又比女撚

咁好中氣

真係斷撚左

咸咸地幾好食

克er係金庸最鐘意既反派

可能佢原稿有，只不過唔出得街自己收埋
江南七怪日日都女女女七師父
梅超風日日都SM 楊康
全部乞衣對黃容吐痰變輪女女女
每一次點完穴之後都女女女
克仔同黃容喺荒島又女女女

係到眼神挑逗克仔，蓉兒好淫

傻仔克

係 食到津津有味

食野就返生

叔叔 我痛

蓉先d嗲功

其實克仔好慘

克仔:好彩JJ冇斷

屌黃蓉真係雞黎 賤撚到

克仔心諗今舖有機喇

寫甜故 自己j 屌

蓉兒成日彎低身 係唔係想露比七公睇

冇啦應該 我諗同耶律齊差唔多

臭西黎

依家已經比郭靖超越左

有性冇愛呀克仔

好撚正

咁又冇咁廢⋯⋯

依套無呃佢落水？

蓉兒專登整斷

神cap圖

呢度我覺得克仔好慘,黃蓉太賤

克仔對住黃蓉智力大降

替天行道咋

西邪同克仔依對父子我好鍾意

柒頭克

呀

臭閪黃蓉

我劃花自己塊面
你仲鐘唔鐘意我

克仔既我的宣言

下一秒比黃蓉撚化左

如果同蓉兒係孤島,我一生都係

有無人性㗎黃蓉

正撚到

仆街了

蓉妹妹果然好手藝

召喚術

賤哥哥

咁突然

屌，咁橋呀

克兒

依張仲正

唔係兩隻腳咩，變左一隻

yes

電視版就可能係
如果係小說由頭開始睇就會好憎克仔想佢死

斷左隻腳就到
歐陽哥仲唔殺哂你班陷家...

克仔啱先好似想講:唔撚係掛？

係靖哥哥呀蓉兒

克仔比人撚斷腳仲要睇人地依泣

歐陽克幾靚仔
又識哄女
青靚白淨

好過郭靖

蓉兒無波所以成日請人食波餅

無視佢

件衫乾嘅

食花生…

原來要整斷佢先召喚到靖兒

平撚到

伸縮軟蝟甲

黃蓉真係好撚賤

陰公

蓉兒完全冇留心聽佢講咩

好俳街

4絕搬舊石都唔得

大毒物成身乾嘅

好正呀 女朋友

仙女

好毒

咪被套劇影響啦
原著蓉兒唔諗辦法自保，早就比克仔姦撚咗
強姦犯都有人同情

電視版克仔好撚慘

佢肯等架

你個賤人仲陰鳩佢

狗克都打唔贏
憑你想打贏蜂哥

好撚憎黃蓉

渣架

書入面係克仔三番四次想姦蓉兒，蓉兒心諗長久落去唔係辦法，先出此下策

克仔真係好撚慘

其實咁多人都識武功 點解唔打爆舊石

打爆佢啦

係 睇書真係想佢快d死
睇17劇就ok la 幾有趣

真係渣

臭西

強姦犯都有人同情
痴撚線

黃容真係大仆街

郭靖靚仔好多

好撚慘

仲dup波鐘

念慈係人都屌得 淨係唔畀坑兒屌

原來咁渣

咁都要人唔比提親

仙女呀

咁勁都打爆唔到舊石

蓉兒好叻豬

歐陽峰要受你要脅 ？

因為電視劇cut太多佢既衰野

Bug

老謀深算既黃蓉

劇中冇做佢D強姦史

七公望住舊石用念力 ？

大家同情克仔都係基於電視劇劇情討論姐

出降龍十八掌啦

舊石都打唔爛仲想稱霸武林

爆石咁款

七公扮用力

係咪因為咁斷左腳先會咁易比楊康殺到

打爆舊石 克仔點

打爆舊石 克仔會死架

不如斬左隻腳

唔夠力推 渣ga
歐陽峰（忍緊）

係咪準備I am your father?

降龍十八掌 都唔得咩

用第18掌打爆舊石啦

用槓桿啦

Cut jor 克仔無爆大鑊果幕？

你老母比狗屌

重頭睇多次啦
洗唔洗比埋中出個畫面你睇呀

蓉兒：給我一個G點，我可以扳起整個宇宙

4絕搬舊石都唔得 好難想像其他人廢到咩程度

估佢唔到

好on9 呀救命
一身內力唔用走去出蠻力

邊有咁易

呢版舊石真係太細
搞到有錯覺以為歐陽鋒可以打爆

已經加左捉黃蓉番白駝山啦

依個笑左

唔只
情況同捅郭靖一樣
分別在於一刀同n刀

其實得歐陽鋒用力

向下挖 洗鬼推石咩

同hotcha regen無分別

泰臣一拳打爆佢地啦

書入面黃蓉有串西毒，話如果我師父無中蛇毒，憑你兩個既內力一定搬得開

睇完射鵰，覺得古人武功好撚廢！！

蓉兒隻眼大d

好狗

講得好

fail

你究竟係我叔叔定係我老豆

依套地點揀得唔好
書到係島中心，唔係沙灘黎
依套沙灘，其實克仔另一邊挖斜佢等粒石碌走就ok

前幾日搵左一套 短髮av ,個樣仲少少似蓉兒

J 左 5日了,對唔住呀蓉兒

舊時識 金字塔就中國起啦

舊石係漫畫版好似係壓住半身咁濟，講到話亂郁好似會令佢性命不保

揸流灘

屌 笑撚死 好撚多bug呢到

seed?

link呢

tvb cut左 原版有

明明係壓住雙腳，依套得單腳

咪係 睇下原著啦
同埋都反映岀連登毒撚現實既心理

我印象中原著係有呢句，串西毒串得最精警
偏偏又無拍／CUT 咗

學127hours咁算數啦

連登仔係覺得女=原罪
好撚恐怖

成把老牛聲 好似周迅咁 j唔落

雖然係
但黃蓉的確係幾仆街 睇神鵰就知

郭崝學左咁多蓋世神功都咁廢 降龍十八掌 雙手互博 學埋九陰都唔夠打

蓉兒個樣真係好精靈

桐桐世界第一

比d海水佢飲

根本就係仆街黎

克仔係暫時定永久傷殘

佢地講野個陣，對手禁住舊石

餵佢飲咸水

黃蓉真係心理變態

克仔真係無得救

克仔好痴情

比人姦=一定係佢淫

好lun

克仔斷腳都照顧蓉兒

呢套拍得克仔太好人

克仔變咗情聖

克仔白過漂白水

呢套劇既克仔示範做兵既極緻

克仔中桐毒太深

心甘情願死你唔用個頭撞爆舊石

壓多一次

屌克仔咁好嘅

克仔做兵 仲要比女神害 好慘

楊康 歐陽克 二個大仆街黎

其實唔係挖走d沙快d咩

克er~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

勁過完顏洪烈

Molamola

白仔

4個得兩個出力

係電視劇入面黃蓉好賤

克仔

克仔都係想食鮑魚姐

克仔真係痴漢

靖兒無氣了

如果而家再放手會點

永久

Agger
一堆人同情

郭靖唔係速成班 功夫係要練得多先勁

上面有CHING講左原著唔係沙灘黎

有冇人覺得歐陽鋒有啲似李國麟

拉拉下斷左
責斷埋另一隻

仆街又壓多次

仆街

屌真係咁

又壓多次

再壓多下
爽死

原著都係咁

唔係喎，18年都無得屌呢樣真係

嚟多獲 蓉兒計好左

黃蓉出計擲多下

應該係無睇過書姐

扁多次

好慘

睇見都覺得痛

切左佢算啦

嫌你未夠傷 再壓多野

d葉 可唔可以再假 d

克仔痛

隔住個mon都覺得痛

慘慘豬

二次傷害

叔叔，我好痛呀

七公FREERIDER

叔叔

會唔會太好笑

又玩鳩佢

好撚痛呀師父

克兒尼刻真係好慘

好似周柏豪

點解唔喺下面挖個窿呀，沙灘黎架嘛

克仔咁撚仆街都有人同情佢

壓多幾下

唔知點解好好笑

剷走啲沙咪得

悲劇

克仔
點解歐陽峰同佢侄咁親？

如果我做老豆都會咁著緊個仔

有d同情克仔添

克佢好慘

走哂去休息冇人理

書有屌呀？

咪就係

搬走啲沙咪得

事無大小都叫叔叔,叔叔

套劇入面好慘

條友成日想搞鳩自己喎

呢到係咪沙灘黎，掘開d 沙咪得

點解唔可以挖啲沙救佢呢

師父好撚痛啊

壓斷第3隻

原著唔係沙灘位黎

佢親生仔黎 克仔未知

第二下真係好撚痛

克兒要死？

因為

親生仔

咪臭係
又唔係石屎地

佢第一次出場我直頭以為係佢做

潮漲

克仔搏同情

睇射鵰都可以笑得好開心

套野美化歐陽克同楊康

話左原著唔係沙灘

呢度未死住

包惜弱自稱失左貞節？

嘩屌你個仆街咁黑心

蓉兒不要哭

咁都唔會係石屎地掛
古代泥地啫

推完攰架麻

我受唔住啦

金庸都劇透

好孩兒

蓉兒真係好得意

絕對無

蓉兒嗲人真係

係呀

又嚟

這道叫明霞島

李一桐世界第一

個個POST都有一句

個個po都有呢d人

10後未睇過金庸

毒撚克er

蓉兒呢件衫好正

應該係後生

搞成咁佢有份wo

七公開始講耶穌

又黎話劇透

好似之前都係佢講

就黎講楊過都劇透

係到講佛經

睇得出楊旭文真係好高

別離

真人溝死女

仲講

你老味劇咩透

BTW 諗起神雕,郭黃一聽到七公死左,真係傷9心

舊石最後點

好伏

就黎變日經

10後唔好上連登啦好嘛

左手一碌大假尻

七公係呢明霞島真係演得很好

講到眼濕濕

學習別離

洪七公成世人最成功收咗郭靖為徒

下個post洗唔洗打劇透討論區

其實蓉兒真係屈機
明明係島主個女
煮野食
家務都咁好

七公配得幾好

金庸係當年會考必讀
dse雞

金庸都叫劇透 套野拍過咁撚多次 人唔笑狗都吠

黃蓉對波平撚到

想搵番呢part黎睇搵唔倒

飛機埸上二粒的

有冇講到七公既身世係咩???

唔好輸比波士高呀

咁耐冇人理狗克

但個大女同仔就on99咁

得細女叫做聰明d，個樣好j d

冇七公冇佢地

賤哥哥又溝女

有冇人同我一樣覺得文仔著呢套衫好型

唔係個個版本有拍到,小說先有

郭靖又幾有自知之明

每個post都有

克仔點？

80後未睇過

去左拍拖 克仔隻腳點算

屌你老尾三哥介紹一桐比bosco
molamola

無啦啦比你鬧左獲dse雞
Dse雞都要睇曬金庸啦

睇過d花絮李一桐企佢身邊有時要踩住d木板

屌 仲漫步沙灘 克仔仲責住左

大陸仔

理得佢呀

潮漲又點呀

一桐真係冇咩波

又高又型讀書又叻

浮起舊石咪得

Yes, 我指小說

大家覺得克仔算唔算靚仔

你個名

拖手仔

仲有黃蓉

郭家後代垃圾到

忘了愛啲朋友喎

成個韓仔

算 但有d狗

難得冇波都做到仙女，仲有咁多人鍾意

點呀

咪又係驚比歐陽鋒殺先救，偽善

好想蓉兒幫我整頭髮

似女人

有一桐 推post快到爆炸

又推介一次，未睇過書既巴打有時間睇下，好撚正

今集蓉兒真係好正

有咩

已經好完美

一桐對波有冇b?

關咩事

DSE好似都要睇

難公真與...

孟子義果集拍晒烏蠅

屌，克仔話曬都救左黃蓉同七公
黃蓉咁對佢

有幾野都ok

A都唔知有冇

集集都好正

靚女自然多人講

呢個髮型都見到眉清目瘦 算係咁啦

七公呢場我覺得好過原版，好有慈父feel

明明兩個都勁人
一個武功高，一個聰明有腦
但大女就兩樣都無，仲臭西格
細仔就得老豆咁on直，武功就廢，無乜腦
細女有腦，有樣，武功係學左九陽先勁，而唔係因為老豆老母

又玩計

七公下集就學九陰？

預告7公

香港係街邊捉個後生仔都屌打佢啦
唔計連登網聚個班

今集成集都係一桐

但我都咁鍾意一桐

呢段諗起之前台灣太極嗰條片

道長D藥都冇送到, 克仔算得係乜

五絕嚟講西毒係咪最撚柒廢 又蠢

呢個真

下集又嚇鳩西毒

呢樣真 雖然個人恰雨恰下咁 都真人好似幾型

蒙著眼愛下去

睇到唔想停 又完左一集

黃蓉古時就算唔係丐幫幫主
都會係物理學家

睇見郭靖個角就煩
屌你老母成日問點算
有囡比你屌仲成個柒頭咁柒柒下

大女剩係學到老母d臭西格，個仔又冇老豆咁強運

上網睇啦

有冇巴打覺得金庸14本

故事結構最好係射雕???

唔差嘅

上個禮拜五冇就慢好多

錯
冇受傷既話會成為下一個王重陽

郭芙真係好撚癲
鬧人打人斬人就得
人地只要講少少野佢唔高興
就即刻大怒然後起劍
真係正臭西

好感動

西毒根本就係傻鳩
最後比蓉兒撚獲勁

恰下恰下係做戲姐真人點都唔會咁恰

同咪劇透一樣個個post都有

係188

反大陸又用大陸字詞

2個都唔識教...
無計

念G都係

咁多套最憎神鵰 生埋啲笑臭西睇到眼火爆
黃蓉又變臭八老女人

大小姐脾4

數學家

舊五絕 頭三強
洪七公無用打狗棒法都贏到西毒（但個時西毒癲左）
唔知後期既佢同王重陽同七公邊個勁d

冇癲到贏唔到二次論劍

西毒都好慈父feel

分分鐘做埋玄學家
識奇門五行已經做得9 upper

證明聰明唔代表識教下一代
郭芺呢d臭西越睇越想斬左佢，姦都廢時

廚神呢

屌佢 大小姐同埋兩個垃圾姓武既
真係 全故事最撚柒廢同煩既垃圾

只係因為無咗主角光環
如果佢地一家仲係主角
一定係三個仔女都武功勁過郭靖，智力勁過黃蓉

一桐 冇波 唔估得神雕果陣扮哂野俾李莫愁偷走郭襄 去餵奶

冇奶又養郭芙成個弱智咁

之前撚七廢已經做過啦

其實最勁係頂到逆練真經

但郭襄好正

應該無a都冇
成日烏低身 gap都冇條
件衫已經夠哂低
乜野都冇 係d毒撚先鍾意

有得食一完食

原著係黃蓉同西毒講，要漲潮先有得搬舊石，之後郭黃就坐喺山窿傾點屌西生仔

而家蓉兒咩排位
夠打金國打手味

Btw 講起呢個版本既王重陽 好撚型....

老豆細個冇老豆 老母細個冇老母

賤哥哥上次係皇府溝足蓉兒咁耐,都冇理道長

真正武痴黎

好想睇天龍八部拍新版
唔知搵咩人做蕭峰同阿朱

撚七廢果段套劇加上去
原著係直接拉靖哥哥走

鐘意左楊過 沉左船 最後要出家為尼 處女圓寂

耶律齊咁撚識食 真係好波

其實最勁係郭靖黃蓉 可以令佢練到天下第一

郭襄算武功最好,好似都學左唔少桃花武功

老豆老母本身連扑野都唔識 無人教

可能有用倚天劍自HIGH

比較鍾意06版郭襄

話晒小東邪

06楊冪可愛d

等一下

連登傾金庸野真係唔可以認真

郭襄囉

風陵

黃蓉>黃裳

有無圖 唔記得左咩樣 太耐 淨係記得白髮楊過 同劉亦菲

係勁既

張三豐有冇鍾意佢

我老公 緊係正好多

Sad but sosad

女神

天龍 for sure

神雕第三十三回
風陵夜話
郭襄真係一個可憐小女孩

蓉兒is the best

睇到班人同情強姦犯已經知

天龍 最撚正

佢阿媽既解釋係，緊張個妹一時錯手都係情有可原

BTW 蛤mo功其實都幾勁

天龍真係冇得輸
除咗射鵰之外最鍾意睇天龍

黃蓉肯練功一早天下第一

GOOGLE 打楊冪 郭襄大撚把

難為過兒

世界大戰

郭襄 之後創既招式都同楊過相遇既情景有關

Agger ar 巴打

金庸個情字真係寫得淋漓盡致

笑傲小說都好呀

抹黑宇宙了

大女有老母的臭西格但無聰明，有老豆的蠢但無勤力
仔就係無奇遇的賤哥哥

速成
最衰有剋星

但係峨眉無招勁

天龍同射雕好難揀

天龍始終有3個主角,劇情好好分

淨係少室山 同 聚賢莊 已J 死

射你毒針再屌鳩你搶細妹
同你講我無搶你細妹 就話人一定係講大話
自己岩曬 無得輸

同埋呢套野7左d

遺傳晒啲衰野

小東邪呢個名 我細細個就聽過喇

之後三份大禮個集好正
但睇到最尾，知道郭襄已經泥足深陷

黃蓉用哂d心思幫靖哥哥

過兒太惹桃花

楊幂版郭襄係世界級
淨係見到楊過除面具個出水樣已經值得回味

咁就足夠了

有d似功夫

見左個樣一次已經沉左船啦
唔係咩

千鈞巨岩呢章歐陽克係幾白
我早知道啦，死在你的手裡，我一點也不怨。
都算係狗公名句

有無人覺得小毒撚好慘

鬼叫生得靚仔又天份佢

金庸寫個陣已經有狗公一詞？
打厹棒法
註定歐陽克無運行

咪玩啦一嚟佢擋喺自己同靖哥哥中間，國家立場又敵對，又俾佢放蛇咬過，師父同佢叔叔敵對，佢叔叔想殺師父靖哥哥自己，見過克仔禁錮穆程，荒島又想侵犯自己同想殺害師父，你愛啦

喬峰係聚賢莊大戰 真係好撚型 真男人

天龍個世界觀屈撚左機

射鵰係一部規模細好多但起承轉合算公整既小說。同埋金庸果陣報紙連載為左令人追，回回都係高潮位，睇就好睇，但講結構會爭咁d

當場濕左

講到強姦靚女係好合理咁款

一見親楊冪就自動叫我老公

又話連登仔最憎狗公嘅屌

所以先出改版
改返d bug
但之後走火入魔，愈改愈衰

一個鐘一個post

桐桐威力, 非桐小可

係憎溝到女的狗公
溝唔到個d係自己
點會憎

但睇返 出版日期

射雕3部曲 係作先過 天龍

佢同阿朱
塞上牛羊空許約 香魂飄去斷人腸

重要親手打死自己最愛既女人

咁講真黃蓉都覺講得出克仔對自已唔壞啦
強姦犯都有真愛

我指合集成書之後
套套都有改劇情
頭個一，二次改係ok
但之後再改就差左
例如楊過個名由賤哥哥改變左黃蓉

係
之後天龍又勁過頭 就要改弱返3部曲

依套比幾他冇咩愛情原素

一陽指係二邊的威力完全不同
雖然因為射雕時用的係一燈所以會有不同

船有講過，他又說到選立丐幫幫主繼承人的規矩，說道：“可惜你不愛做叫化，否則似你這般人品，我幫中倒還沒人及得上，我這根打狗棒非傳給你不可。

原來係咁

無老豆既做人老豆
無老母既做人老母

要做其他野嘛

係桃花島個陣應該無咩做？

最尾好似講係桃花島隱居左大約10年

舊石太大太重，歐陽鋒郭靖黄蓉加埋唔足以推飛佢，推郁只會令克仔更痛
崖邊頂上另有一座小山般的巨岩，倘若踏中的是與巨岩相連的藤枝，這塊不知有幾萬斤重的巨岩掉將下來，立時就給壓成一團肉醬了。

書舊石應該大劇入面十幾倍，先會推唔到

仲要加多個大師傅一齊教 一定死

好似話驚整傷克仔先要就住黎搬

佢嗰陣都未練熟空明，好耐先背晒九陰，學得九陰幾招

小說係硬地，俾大石覆蓋晒，掘唔到

那巨岩重達數万斤，豈是一人之力所能移動？地下是堅如金鐵的厚岩，無鏟無鋤，決計無法挖掘。

好重架

大家諗倒既野，金庸已經諗好左

真係正到癡線

但同桐蓉都有段距離

16年後，郭芙都靚女過郭襄喎，郭芙性格係遺傳晒父母缺點，蠢但唔善良唔好打，嬌縱但唔聰明唔純情

如果睇完17版反轉頭睇呢個06版就會覺得真係好似桐蓉生楊冪咁
但係06版神鵰郭靖黃蓉真係變左大眾臉中坑

武功去到佢咁高先冇經脈盡斷，但都走火入魔痴晒線

臭G蓉幾時死

你死先

點睇你老豆對殺你條友個仔仲好過對你

破左G蓉處又同你地講咩

冇直接交鋒，唔會知，荒島打狗棒打過西毒一次，後來學左2重易筋鍛骨篇提升內力，禁宮打沙通天，梁子翁，靈智又同靖哥哥一組，不過幾次用打狗棒頭幾招都令對手（包括西毒）手忙腳亂，彭梁一齊追殺佢都追唔到，應該差不多

小說應該係射神天笑鹿爭第一，你睇第一頁公共圖書館排行榜jpg都係呢5本

今日個速度快到

有桐桐carry

今日克仔先係mvp

天龍笑傲係射鵰三部曲之後嘅作品，金庸自己覺得後期作品比射鵰進步，小說嚟講天龍或者好過射鵰，但影視作品普及度翻拍價值同小說受歡迎程度一定係射鵰贏

雖然黃曉明真係整容
但佢做楊過真係做得好好

16年後型好多

桐桐好正

黃曉明評價好兩極，亦有人話佢係史上最蠢楊過

三支金針，我只係記起呢一段
回不去了

今晚桐桐戲份咁多真係好好睇
carry全集

我有老公呢個時候先係全盛期

冇桐b=冇討論價值

可能我細個未睇神雕書先睇06神雕劇
我已經慣左諗起楊過就係諗起黃曉明做既楊過
好慘

06版應該會睇到好憎黃蓉

最憎郭芙

留名

有無人覺得呢個楊康好靚仔

最先睇係卡通

大嬸

+1

又夠鐘放毒

但個套郭芙都好靚

白頭版黃曉明真係世界級
前期個樣有D太老
去到武林大會開始幾好，有小小少俠Feel又串柒柒

細個版14年果個幾好，演技表情都好Match

飛流

花姑娘

06同14都靚

對眼真係殺死人

後面果個邊位?傻姑?

毛曉彤 ，2014我屌郭芙都唔屌小龍女！！

傳聞有套新劇黎緊會同靖哥哥一對

係

就算比佢斬我隻手我都原諒

側面好似男人,如果話係靖哥哥唔知做咩要扮到咁我可能會信...一兩秒

睇14果陣見到郭芙即刻屌左出黎
即刻查佢叫咩名

真人依家大左幾靚仔

唔洗斬啦 我係楊過食左佢先講

不過佢食左小籠包

youtube有條片個美國女人話點解唔係佢做小龍女 靚過陳妍希咁多

真人其實幾襯 係個小籠包造型

片呢？

Btw 咁佢又唔岩做小龍女
計2014 的話，程英個格會似D，比較脫俗

不過我一定屌郭芙

14做耶律齊06做楊過

夜子開左新post未？

程英比楊過賣去做雞

有無人覺得呢套射鵰 選角其實幾好
Btw上面提到傻姑 覺得傻姑都幾正

是旦一個女配角都好過小龍包

好撚橙 程英細個好得意好單純

06郭芙做倚天蛛兒果陣已經覺得靚，後尾古劍做紅玉仲正

06郭芙個格夠黑人憎

蛛兒我中意陳少霞

正係識佢叫李常茹

又真係幾靚嘅

呢套郭芙一睇就知鍾意楊過，大個見返都冇佢睇唔起，反而過兒反應係愛搭不理，一啲都冇書入面心動面紅嘅感覺，好奇怪

今集無睇, 下集做到邊?

諗定topic

唔係叫毛曉彤咩?

有d似麥美恩

騎鯊遨遊

new post ~~~

佢講末央

加返結拜po得唔得啊

麥美恩不了
陳少霞做過三套金庸都幾高汁

念慈係g

1001